清純形象是假的？福原愛遭起底 日媒爆：已不是第一次劈腿

福原愛疑似婚變出軌，還約會高帥男，話題持續在日本發燒！日本媒體《週刊女性》再度
爆料，福原愛傳出劈腿傳聞也不是第一次，過去最知名的一段戀情是與日本網球好手錦織
圭在街上熱吻，當時他還有一位從高中時期就交往的男友大矢英俊，也是知名的桌球選手
。

福原愛是日本桌球天后，她從3歲起就以「愛哭鬼小愛」的形象走紅全日本，吸引富士電
視台跟拍她長達25年，但連進入青春期後日本媒體也不斷報導，她曾在一次受訪時表示，
福原愛過去受訪時曾說：「青春期的我一點隱私都沒有，其實很討厭被圍觀的生活方式，
埋怨過『為什麼只有我？」

無論兩人婚變的原因是甚麼？還在婚姻關係中就與男子曖昧，日媒爆料，其實這也不是第
一次了！日本週刊《週刊女性》報導，小愛劈腿的情史最知名的一段戀情，是與日本網球
好手錦織圭在街上熱吻，事件爆發後，她在成田機場召開記者會，低頭道歉「對不起為大
家製造騷亂」，但是當時20歲的小愛有一名從高中開始就交往，但一直分分合合的帥哥男
友，名叫大矢英俊的桌球選手。

根據《自由時報》報導小愛曾與友人透露：「現在狀況有點微妙，但我打算復合」，沒想
到接著就傳出與錦織圭的熱戀新聞，周刊說，或許就是因為這件事，當時就被人懷疑她有
劈腿。周刊說，大家想像中的小愛應該要很清純，但是實情可能大有落差。